【半價買NETFLIX】4K版月費5.4美金？！

轉自FB：
【半價買NETFLIX】原來利用VPN可以實現半價買到NETFLIX 4K版🤫只需要用VPN連線至圖片中的國家，就可以用5.4美金的半價月費享受NETFLIX 4K畫質的高清劇集！還可以4人同屏，也就是每個人的月費是？ 至於用哪個VPN來NETFLIX串流最好？唔洗多講一定喺👉 2020最適合香港人的VPN

------
有冇人試過得唔得或者被BAN？

驚就唔好試 試就唔好驚
又想平又要驚
正一死窮撚

話緊你呀 望

yes 連登我最窮

果幾十蚊都左度右度 算鳩數啦...